Запуск сервиса для подмены Unit файла на нашем хосте, необходимо выполнить шаги приведенные ниже:
1. Переходим в каталог \Service, и запускаем плэйбук:
 ```shell
   ansible-playbook -i aws_ec2.yaml -b start-servise.yml
   ```

2. Дожидаемся выполнения плейбука.
3. Переходим в вашем браузере по следующей ссылке: http://test.zhupinskiy.click
